是日晚餐-鮑魚

街市買新鮮鮑平好多 55蚊

冇落果皮?

55 蚊十粒？

係

有

咁平既最平都係買過九蚊粒左右

好正食水銀

有黑邊
Ginger too thick

屯元天街市應該平過出邊

平仔 其實我都好鍾意食

下次煮俾你食

好呀 平仔 你煮架？好高質

戰鮑刷得唔乾淨
啲薑粗撚到呢

大連鮑魚 狗都唔屌

大連鮑只可炸不可蒸，蒸出黎根本無味